養狗撚

最中意呢兩種
佢地夾唔夾

以為同一種

夾唔夾應該唔關品種事掛
我隻西施同新來既大貴婦都幾好
和平相處

應該睇性格

講品種既話兩種都唔係惡
不過都要睇性格
如果兩個由細玩大就

Chowchow好惡死